點睇謝拉特聯賽不敗 同雲加一樣咁勁

高普仲好唔好意思霸住個位唔走

雲加不敗之後無贏過聯賽冠軍謝拉特都一樣

英超同蘇超喎

咪撚25啦

你反雲狗